每人三首周國賢最好聽嘅歌

我先

月球上的人（翻唱）
地下街（7分鐘version）
dreamcatcher

放過呢個post啦好冇

當下的力量
星塵
漢城沉沒了

children song

有時都冇？

我們都不是無辜的

地下街 一定有
目黑(單人)

仲有一首要諗諗

推

地下街(7分鐘版正勁多）
星塵
漢城沉沒了
周爸好型啊嗚啊

愛比死更冷都好正

初戀殘酷物語
我們都不是無辜的
有時

地下街
14天
不敵

愛比死更冷
星塵
今生不回家
地下街
雪國
離魂記

其實首首都好聽

半醉人間
離魂記
有時

不敵
不敵
同埋不敵

物極必反
逃避
初戀殘酷物語
好難揀之下既決定

月球下的人
地下街
黃金入球

黃金入球
不敵
漢城沉沒了

Children song
離魂記
目黑

好撚正

有時
黃金入球
目黑

agger 聽完真係有種好想去日本嘅feel
推到佢有一日真係拍翻地下街嘅mv

自己都好鐘意天使，不過真係太鐘意本身嗰三隻

赤城千葉 雪國 dreamcatcher冇得輸

赤城千葉
不敵
有時

目黑
地下街
星塵

children song
有時
星塵

唔係太留意周爸
黃金入球
星塵
有時
真係好正

月球上的人（翻唱）
地下街（7分鐘version）
dreamcatcher

推薦員之死（翻唱）

地下街7分鐘version
赤城千葉
告一段落

以爲會有好多目黑

天使
失散時光
告一段落

密封罩都冇

天使都好正

今生不回家

今生不回家
我們都不是無辜的
Children Song

目黑好聽！

三首真係唔夠

張氏情歌/so into you
離魂記
我們都不是無辜的

時空
目黑
地下街

漢城沉沒了
今生不回家

地下街
星塵
有時

東區酒廊
物極必反
不敵

仲未有年輕人們

真係揀唔到 首首都好好聽

最終幕
有時
回去哪要時光機器

不敵
地下街
Childern Song

樓主嗰名嘅周爸cover版

肥絲對佢嘅評價淨係得呢句

東區酒廊
相好
回去哪要時光機器

搖滾叛徒

理智與感情
密封罩
半醉人間

真係好想周爸拍翻地下街個mv

不敵
大條樂理
我們都不是無辜的

唔好再理呢條撚樣

首首都好正揀唔落手
呢排鍾意聽回去哪要時光機器
相好
離魂記
我是個地球人同最終幕都好正

唔講咁多 我個名先啦！

地下街
有時
雪國

我是個地球人
離魂記
黃金入球

有時三部曲 沒有其他
三首一次過聽 直頭係另一個層次

黑眼圈
離魂記
告一段落

地下街
黑眼圈
密封罩

三步曲

星塵
愛比死更冷
在天之靈
Dreamcatcher
漢城沉沒了
初戀殘酷密語
赤城千葉
塞車(周爸作比人唱，但佢自己演唱會翻唱好撚正)
Children song
當然仲有地下街
其實好想佢作埋三一如三裏面佢唱嗰首叫再次寂寞
好好聽！真係好撚好聽！

東區酒廊
告一段落
赤城千葉

地下街
重逄
不敵

屌你收聲啦

啱啊

最終幕
無顧慮的親密
陽光燦爛的日子 (唔係sunshine嗰個version先正)

首首都咁好聽

星塵
離魂記

第三首唔捨得簡
太多太多

講得好

Dreamcatcher
星塵
Children Song CD bonus版

重逢 星塵 天使

地下街
赤城千葉
今生不回家

密封罩
我們都不是無辜的
十四天

永遠太遠
每一個易上+第一次 live version
密封罩

每一個晚上+第一次 live version

月球上的人
不敵
赤城千葉

目黑 (一定要有)
我們都是無辜的
愛比死更冷

目黑
不敵
告一段落

告一段落
最終幕
東區走廊

半醉人間
地下街
有時

其實仲有以下我都超級鍾意
離魂記
密封罩
我們都不是無辜的
赤城千葉
Children song
初戀殘酷物語

仲有當年勁hit嘅不敵、目黑、十四天、黃金入球，真係數十首都唔掂

初戀殘酷物語
天使
黃金入球

真係好多都想揀⋯⋯除咗聽感情仲有喺首歌嘅故事、意思等等⋯⋯

有時
星塵
地下街

地下街
14天
星塵

離魂記
推銷員之死
Children song

不敵
黃金入球
有時

黃金入球

失散時光
消化不良
愛比死更冷

(唔講舊歌 太多點簡)

不敵
密封罩
在天之靈
漢城沉沒了
我是個地球人
陽光燦爛的日子
回去那要時光機器

有時
時空
退化論

大部分人口味都好偏

有時
星塵
地下街

全部好熱門既我唔介紹啦

灰人
小國英雄
我是地球人

超正
都係同一專輯

地下街
離魂記
天馬行空

好難揀呀
每隻碟三首揀就差唔多

星塵
離魂記
地下街

不敵
14天
漢城沉沒了

得黃金入球好聽
其他都不了

其實要揀三首真係好難
黃金入球
Children song
目黑(單人
告一段落
離魂記
14天
其實越寫越有

漢城沉沒了>Go with the flow>東區酒廊

月球上的人（翻唱）
星塵
dreamcatcher

有時
星塵
重逢

赤城千葉 密封罩 星塵

食親mos burger都諗起
座下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

仲有地下街

當下的力量 黃金入球 最終幕

children song
地下街
有時

Dreamcatcher同好

赤城千葉
目黑
密封罩

新歌幾好

唔係佢fans，近年都冇特別留意
但係最鍾意告一段落

密封罩
離魂記
理智與感情

雪國 離魂記 相好

黃金入球
地下街
有時

好多都鍾意
不過要揀嘅我會揀
無顧慮的親密
路人甲
天使
暗戀緊人嗰陣成日聽
愛比死更冷，千葉，離魂記，理智與感情都好正

有時
重逢
星麈
香港樂壇史詩級三部曲

天使
不敵
14天

赤城千葉
理智與感情
物極必反

地下街
時空
Children song

赤城千葉
密封罩
目黑
好多首都好正

小國英雄
灰人
雪國
覺醒字幕組
理智與感情
半醉人間
搖滾叛徒
失散時光
Go with the flow
今生不回家
消化不良
我們都不是無辜的
有時
時空
在天之靈
黃金入球
仲有好多 跟本講唔哂
只講最鍾意呢一部份既歌

有時三部曲+目黑

密封罩

以前foxy 有首叫助聽器
有無人聽過
超正

目黑合唱
地下街
赤城千葉

密封罩
我們都不是無辜的
在天之靈

半醉人間
東區酒廊
密封罩

鼎黑
地下街
漢城沉沒了

我再也不會傷心

lm

做到野
正評是我給的

地下街
不敵
漢城沉沒

目黑(單人ver)
離魂記
初戀殘酷物語

漢城沉沒了
密封罩
愛比死更冷

極樂
漢城沉沒了
不敵

踢出我天地（翻唱日文算不算？)

密封罩
有時
最終幕

其實好難揀 太多好歌
我再也不會傷心 同時亦沒法再興奮 呢句好入心入肺

十四天(銀河版)
最終幕
大不了

半醉人間一定要搭東區酒廊聽

消化不良聽live仲正

今生不回家
我是地球人
Children Song

有時
目黑
星塵

童夢
離魂記
有時三步曲

其實全部都咁好

密封罩
地下街
重逢
排名分先後

14天呢

live a life係唯一一張我全部歌會聽曬

又會loop住聽既專輯

真係首首都好聽 主題又有意思

地下街
夠鐘（翻唱）
赤城千葉